[881] 毛漢話二哥打俾佢解釋水炮車入面嘅人唔夠經驗

哦

光復香港
時代革命

佢仲係好嬲

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個